[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( sqrt[3]{ sqrt{8} times 4^{ frac{3}{2}}} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "4",
        "choice4": "8",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( lim_{n to infty} ( sqrt{9n^2 + 12n 3n}) ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "첫째항이 1이고 공비가 양수인 등비수열 ( {a_n } )에 대하여 ( a_3 a_2 + 6 )일 때, ( a_4 )의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "18",
        "choice2": "21",
        "choice3": "24",
        "choice4": "27",
        "choice5": "30",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "(6 )개의 문자 (a, a, a, b, b, c )를 모두 일렬로 나열하는 경우의 수는? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "52",
        "choice2": "56",
        "choice3": "60",
        "choice4": "64",
        "choice5": "68",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "( sum_{n 1}^{ infty} frac{a_n}{n} 10 ) 일 때, ( lim_{n to infty} frac{a_n + 2a_n^2 + 3n^2}{a_n^2 + n^2} ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "(3 )",
        "choice2": "( frac{7}{2} )",
        "choice3": "(4 )",
        "choice4": "( frac{9}{2} )",
        "choice5": "(5 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "두 양수 (a, b )에 대하여 좌표평면 위의 두 점 ((2, log_4{a}) ), ((3, log_2{b}) )를 지나는 직선이 원점을 지날 때, ( log_a{b} )의 값은? (단, (a neq 1 )) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{4} )",
        "choice2": "( frac{1}{2} )",
        "choice3": "( frac{3}{4} )",
        "choice4": "1",
        "choice5": "( frac{5}{4} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "[ f(x) lim_{{n to infty}} frac{ 2 left( frac{x}{4} right)^{2n+1} 1 }{ left( frac{x}{4} right)^{2n} + 3 } ] 에 대하여 ( f(k) frac{1}{3} )을 만족시키는 정수 ( k )의 개수는? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "7",
        "choice3": "9",
        "choice4": "11",
        "choice5": "13",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "1학년 학생 2명, 2학년 학생 2명, 3학년 학생 3명이 있다. 이 7명의 학생이 일정한 간격을 두고 원 모양의 탁자에 모두 둘러앉았을 때, 1학년 학생끼리 이웃하고 2학년 학생끼리 이웃하게 되는 경우의 수는? (단, 회전하여 일치하는 것은 같은 것으로 본다.) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "96",
        "choice2": "100",
        "choice3": "104",
        "choice4": "108",
        "choice5": "112",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "( f(x) 2 log_{ frac{1}{2}} (x + k) ) 가 닫힌구간 ([0, 12] )에서 최댓값 ( 4 ), 최솟값 ( m )을 갖는다. ( k + m )의 값은? [단, ( k )는 상수이다.] [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( 1 )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "( 3 )",
        "choice4": "( 4 )",
        "choice5": "( 5 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "(a times f(0) ) 의 값은? (단, (a )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{ pi^2}{6} )",
        "choice2": "( frac{ pi^2}{5} )",
        "choice3": "( frac{ pi^2}{4} )",
        "choice4": "( frac{ pi^2}{3} )",
        "choice5": "( frac{ pi^2}{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "실수 전체의 집합에서 미분가능한 함수 ( f(x) ) 에 대하여 함수 ( g(x) )를 [ g(x) dfrac{f(x)}{(e^x + 1)^2} ] 라 하자. ( f'(0) f(0) 2 )일 때, ( g'(0) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{4} )",
        "choice2": "( frac{3}{8} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{5}{8} )",
        "choice5": "( frac{3}{4} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "(2 leq n leq 11 )일 때, ( n^2 + 9n 18 )의 (n )제곱근 중에서 음의 실수가 존재하도록 하는 모든 (n )의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "31",
        "choice2": "33",
        "choice3": "35",
        "choice4": "37",
        "choice5": "39",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "한 개의 주사위를 두 번 던져서 나오는 눈의 수를 차례로 (a, b )라 할 때, (|a 3| + |b 3| 2 )이거나 (a b )일 확률은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{4} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "( frac{5}{12} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "( frac{7}{12} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "(0 leq theta < 2 pi )일 때, (x )에 대한 이차방정식 [x^2 (2 sin theta) x 3 cos^2 theta 5 sin theta + 5 0 ] 이 실근을 갖도록 하는 ( theta )의 최소값과 최대값을 각각 ( alpha ), ( beta )라 하자. (4 beta 2 alpha )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "(3 pi )",
        "choice2": "(4 pi )",
        "choice3": "(5 pi )",
        "choice4": "(6 pi )",
        "choice5": "(7 pi )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "( frac{g(7)}{f(3)} ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "2",
        "choice2": "4",
        "choice3": "8",
        "choice4": "16",
        "choice5": "32",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "함수 ( f(t) )에 대하여 ( lim_{{t to 0^+}} f(t) )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "숫자 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7이 하나씩 적혀 있는 7장의 카드가 있다. 이 7장의 카드를 모두 한 번씩 사용하여 일렬로 임의로 나열할 때, 다음 조건을 만족시킬 확률은? [4점 ] (가) 4가 적혀 있는 카드의 바로 양옆에는 각각 4보다 큰 수가 적혀 있는 카드가 있다. (나) 5가 적혀 있는 카드의 바로 양옆에는 각각 5보다 작은 수가 적혀 있는 카드가 있다.",
        "point": 4,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{28} )",
        "choice2": "( frac{1}{14} )",
        "choice3": "( frac{3}{28} )",
        "choice4": "( frac{1}{7} )",
        "choice5": "( frac{5}{28} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "두 곡선 ( y 2^x ) 과 ( y 2x^2 + 2 ) 가 만나는 두 점을 ((x_1, y_1), (x_2, y_2) )라 하자. ( x_1 < x_2 )일 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄱ, ㄴ",
        "choice3": "ㄱ, ㄷ",
        "choice4": "ㄴ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "두 집합 (A {1, 2, 3, 4 } ), (B {1, 2, 3 } )에 대하여 (A )에서 (B )로의 모든 함수 (f )중에서 임의로 하나를 선택할 때, 이 함수가 다음 조건을 만족시킬 확률은? [4점] ( f(1) geq 2 )이거나 함수 (f )의 치역은 (B )이다.",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{16}{27} )",
        "choice2": "( frac{2}{3} )",
        "choice3": "( frac{20}{27} )",
        "choice4": "( frac{22}{27} )",
        "choice5": "( frac{8}{9} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "( lim_{n to infty} S_n )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{27 sqrt{3}}{46} )",
        "choice2": "( frac{15 sqrt{3}}{23} )",
        "choice3": "( frac{33 sqrt{3}}{46} )",
        "choice4": "( frac{18 sqrt{3}}{23} )",
        "choice5": "( frac{39 sqrt{3}}{46} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "( sum_{k 1}^{m} a_k )의 값이 100 이하의 자연수가 되도록 하는 모든 자연수 (m )의 값의 합은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "150",
        "choice2": "154",
        "choice3": "158",
        "choice4": "162",
        "choice5": "166",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "다항식 ((1 + 2x)^4 )의 전개식에서 (x^2 )의 계수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 24
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "반지름의 길이가 15인 원에 내접하는 삼각형 ( ABC ) 에서 ( sin B frac{7}{10} ) 일 때, 선분 ( AC ) 의 길이를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 21
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "수열 ( {a_n } )은 (a_1 9, a_2 3 )이고, 모든 자연수 (n )에 대하여 (a_{n+2} a_{n+1} a_n )을 만족시킨다. (|a_k| 3 )을 만족시키는 100 이하의 자연수 (k )의 개수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 33
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "(x^3 y^3 e^{xy} ) 곡선 위의 점 ((a, 0) )에서의 접선의 기울기가 (b )일 때, (a + b )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 4
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "공차가 2인 등차수열 ( {a_n } )의 첫째항부터 제 (n )항까지의 합을 (S_n )이라 하자. (S_k 16 ), (S_{k+2} 12 )를 만족시키는 자연수 (k )에 대하여 (a_{2k} )의 값을 구하세요. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "주머니에 숫자 (1, 2, 3, 4 )가 하나씩 적혀 있는 흰 공 4개와 숫자 (3, 4, 5, 6 )이 하나씩 적혀 있는 검은 공 4개가 들어 있다. 이 주머니에서 임의로 4개의 공을 동시에 꺼내는 시행을 한다. 이 시행에서 꺼낸 공에 적혀 있는 수가 같은 것이 있을 때, 꺼낸 공 중 검은 공이 2개일 확률은 ( frac q p ) 이다. ( p+q )의 값을 구하시오. (단, ( p )와 ( q )는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 46
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "그림과 같이 ( overset{ frown}{AB} 1 ), ( overset{ frown}{BC} 2 )인 두 선분 ( AB ), ( BC )에 대하여 선분 ( BC )의 중점을 ( M ), 점 ( M )에서 선분 ( AB )에 내린 수선의 발을 ( H )라 하자. 중심이 ( M )이고 반지름의 길이가 ( MH )인 원이 선분 ( AM )과 만나는 점을 ( D ), 선분 ( HC )가 선분 ( DM )과 만나는 점을 ( E )라 하자. ( angle ABC theta )라 할 때, 삼각형 ( CDE )의 넓이를 ( f( theta) ), 삼각형 ( MEH )의 넓이를 ( g( theta) )라 하자. [ lim_{ theta to 0^+} frac{f( theta) g( theta)}{ theta^3} a ]일 때, ( 80a ) 의 값을 구하시오. (단, ( 0 < theta < frac{ pi}{2} )) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 15
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "검은색 볼펜 1자루, 파란색 볼펜 4자루, 빨간색 볼펜 4자루가 있다. 이 9자루의 볼펜 중에서 5자루를 선택하여 2명의 학생에게 남김없이 나누어 주는 경우의 수를 구하시오. (단, 같은 색 볼펜끼리는 서로 구별하지 않고, 볼펜을 1자루도 받지 못하는 학생이 있을 수 있다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 114
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "실수 전체의 집합에서 정의된 함수 ( f(x) )는 ( 0 leq x < 3 )일 때 ( f(x) |x 1| + |x 2| )이고, 모든 실수 ( x )에 대하여 ( f(x + 3) f(x) )를 만족시킨다. 함수 ( g(x) )를 [ g(x) lim_{h to 0^+} left { frac{f(2x + h) f(2x)}{h} right } ] 이라 하자. 함수 ( g(x) )가 ( x a )에서 불연속인 ( a )의 값 중에서 열린구간 ( ( 5, 5) )에 속하는 모든 값을 작은 수부터 크기순으로 나열한 것을 ( a_1, a_2, dots, a_n ) ( ( n )은 자연수)라 할 때, [ n + sum_{k 1}^{n} frac{g(a_k)}{ ln 2} ] 의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 331
    }
]